(台測)盧根急轉彎 滅境 福爾摩斯電影版1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.吉米·羅根（查寧·坦圖 飾演）與克萊德·羅根（亞當·崔佛 飾演）為了扭轉羅根家族的詛咒，打算在北卡羅來納州康科德的夏洛特賽道於陣亡將士紀念日週末舉行可口可樂600賽事時行搶

2.在南部海岸美國政府的區域X設施中，細胞生物學教授和前美國陸軍士兵莉娜進行了一次隔離報告關於在被稱為「微光」（the shimmer）裡面的探險，而她和她的丈夫是唯一的倖存者。
在一次回憶中，莉娜的丈夫是一位名叫凱恩的美國陸軍特種部隊士兵，在一年前的一次任務中失蹤後，毫無預警地返回家中。他不記得那個時候的事情，而他突然變得很不舒服。政府安全部隊在莉娜和凱恩前往醫院的路上攔截了他們，並將他們帶到區域X，在附近的微光電磁場開始擴散三年了。心理學家凡翠絲博士招募莉娜加入該項目，解釋說，包括凱恩在內的軍隊，冒險進入了微光，抵達燈塔，而那裡是第一次出現微光

3.夏洛克·福爾摩斯、約翰·華生醫生與雷斯崔德探長正在趕去某處，福爾摩斯與華生到達大英博物館的地下室後，發現布萊克伍德勛爵在舉行某種黑魔法儀式，並正嘗試殺掉一名少女作祭品。福爾摩斯和華生成功阻止儀式後，拯救了該少女，而雷斯崔德則於此時到達，並逮捕了布萊克伍德。三個月後，布萊克伍德終於被判絞刑，在監牢，布萊克伍德勛爵利用黑魔法謠言，令警衛及監犯人心惶惶。他要求見福爾摩斯一面。
這段時間，福爾摩斯已無聊得發慌，甚至嘗試在家發明槍械消音管，而華生則因希望與瑪麗結婚正在準備搬家。華生邀請福爾摩斯與他及瑪莉一同到餐廳晚餐，但進餐前，福爾摩斯卻對瑪麗相當無禮，令瑪麗與華生丟下福爾摩斯離去。晚餐後，福爾摩斯到酒吧拳擊場打拳擊，卻看到了他死對頭之一兼暗戀對象——艾琳·安德勒的身影.....

4.1891年，歐洲已被黑暗籠罩，法國與德國因爲發生的一系列由無政府主義者策劃的爆炸案而處於戰爭戒備狀態。在倫敦，艾琳·艾德勒在跳蚤市場從不明人士手中接獲一個炸彈包裹後把它轉交給了拍賣行裏的一個叫霍夫曼斯塔的醫生，但夏洛克·福爾摩斯及時出現而化解了炸彈襲擊，也從艾琳的手中得到一封神秘信件，但當他出去時卻發現霍夫曼斯塔早已死在拍賣行的旁邊....

8 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野